如果你嘅伴侶病死 會唔會成世都唔拍拖

會唔會覺得同下一個人拍拖
好似背叛左病死嗰個咁

愛佢愛到一生一世 正評
On9都死左 唔通成世都唔扑野喇喎 負評

即刻有負評

正皮個啲係咪絲
覺得全部負皮嘅都係巴

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

此post已完

係愛你呢都唔會想你為左佢孤獨終老啦

但唔會覺得好似背叛左佢咁

睇下會唔會遇到一個你可以放下她的人 但一定唔會主動識女仔

你掉轉咗
女人唔會咁長情

送頂綠帽俾佢帶埋入棺材呀

會 等下一世再同佢係埋一齊

太愛應該會跟埋佢去死

如果係咁嘅話我會同個女仔冥婚

你肯定掉撚轉左